<p>Oui, le dossier sur Oxyd Online contient pas mal d'infos inédites et vous allez bientôt assister à une surprise dont christopho n'est que partiellement au courant ! Le site est actuellement fermé mais nous laissons tout de même le dossier sur ZS à cette adresse : <a href="http://oxydonline.free.fr/dos/zs.htm">http://oxydonline.free.fr/dos/zs.htm</a></p>
<p>Vala</p>
<p><a href="http://www.zelda-solarus.com/mailto:net_gamer@hotmail.com">Netgamer</a></p>


